青之蘆葦真係好睇咩？

我見好多post都推青之蘆葦好睇，但冇人覺得個作者亂咁黎咩？將過冇速度冇技術連防守企位都唔識嘅主角放係閘位？